屋企人好抗拒健身奶粉

同佢講係一啲可以方便快速吸收既營養
唔係咩藥物
但講極都唔明 話我食藥

例落 成人奶粉空罐到

唔明咪算

佢見我飲就西面 好煩

大返佢 飲完就變大隻咩 冇關係嫁

巴打飲邊隻？

放落華田/好立克罐度

CYTO GAINER

唔怕肥咩 gainer?定巴打你瘦底？

65kg 想1去到 75kg

食藥健身仲咁大聲

咁咪唔好食
都冇乜用

我70kg 都想去到 75kg
而家試下加餐 一日5餐 睇下有無效

夏天 無咩食慾
同埋懶 所以先飲

我都係屋企人唔想我再飲 但我自從飲左奶粉個幾月內由57上到63 想去到70先停

食得夠都ok嘅 但粉係方便 如果屋企人唔比咪算囉
始終呢啲對身體係會有啲負荷

飲奶都要人管
答番你屋企人東江水仲多藥啦

平時食野無負荷？

我食左半年 開頭屋企人以為係保健產品 食完會健康啲

: 唔飲大隻奶粉，唔通飲母乳啊 !
一句收佢皮

即刻博咀

巴打覺得一邊減脂一邊增磅
食唔食奶粉好？定係加多餐好啲？

講到好似飲完唔洗做都會大隻咁